[建議行動po]大家係咪已經唔記得半年前嘅全民撳錢行動？

匯豐凍結星火資產大家都好嬲
大家仲記唔記得半年前全民撳錢
一來可以比壓力政府
呢家撳哂令到匯豐濟提唔比錢佢賺
連登個個一個月都賺10幾萬一定有成效

裝修其實對佢影響唔大
最多都係要比錢換玻璃

和理非冇風險嘅行動要keep住做

自推1

【旺角狗倒地真相！！】

自推2

┏━━┓┏━━┓┏━━┓┏━━┓
┗━┓┃┃┏┓┃┗━┓┃┃┏┓┃
┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃┃
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
┃┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃
┃┗━┓┃┗┛┃┃┗━┓┃┗┛┃
┗━━┛┗━━┛┗━━┛┗━━┛

自推

記得呀，扣左中銀幾多血呀

推

幫手推

精神上推

我撳咗啦
推

走資去外國

Push

Share

push

求下大家幫手推

全民撳錢係Level1,次次一千幾百,我要做既係升呢"和你過",我聽日轉10萬美金過俾花旗

有㩒，一直會㩒

push
最低成本 求下大家一齊做

推
無成本無風險高回報

訓前一推

其實呢到應該好多都走哂資
開expat cs etc乜都應該開好哂
淨番幾十蚊喺户口

直接拎曬錢del ac算數
垃圾銀行扮高尚

撳啦 支那就爆啦 快撳錢換錢

除非月光族, 入定美金有利無害

月月撳

美女啦

但都要小心

多佐好多老爆入屋搵食。

雖然得少少錢銀行根本唔撚志在我呢啲垃圾散客
不過係消費角度講拎住啲現金係手係洗少左錢
唔係諗住玩到銀行但係我啲錢點處理呢一刻仲有自由嘅～

㩒無可㩒啦，d錢去晒離岸戶口

一直都有㩒出黎換美金

1.1見到維園出面有人舉牌叫人㩒錢，好感動

轉晒啦

P

有，一出糧即轉走～

push !

和理走
射晒去離岸戶口